想身體好d 蜂膠定靈芝孢子好

想買俾老人定食
想抵抗力好d
想問下邊隻好d?

想了解多d 有咩問題要改善？

如果太private tg傾 josh787

成日病 想抵抗力好d

有無咩長期病？

冇呀

我買過隻澳洲蜂膠，勁貴買黎食完全無效！如果想要一般免疫力好，我覺得靈芝有效d, 但維特 XX偏貴..

咁邊隻靈芝ok?

如果你要買五色靈芝當然係最好啦，你afford到的話。普通赤色靈芝都已經好夠，係市面無得買，因為萬寧屈人寺都收你60%上架費.

御藥堂我食過一排覺得唔錯 好訓左 精神左

蜂膠唔係人人食得